現任問前任性史...

sis你地好 我二十幾歲
同現任一齊左一段時間
現任問返同我ex既性史普通野我唔介意講既 但係有d野唔係好敢講晒全部比佢知
例如被之前個個內射過我又唔敢同佢講..
因為我自尊心好強 唔想比佢知道我之前好似好無知 由得個ex咁做咁
佢問起既我應該全數坦白?
定係應該為左自尊而講部分大話?

換轉係你地 會點做?

唔坦白
會比較好

唔好講
講左你比佢內射番 佢都係有條刺既機會較大
同埋到時你男友又要內射你唔比佢又有位入你
同埋帶套啦 結左婚就話內射/ 食藥姐
為男友唔值傷身

坦白同佢講比人內射過 又內射過人就OK

多士你條處女女朋友有冇同你坦白??

咁會唔會有日比佢知話我呃佢?
你地平時有冇帶套?

事實你係呃佢呀嘛
咁你做過就做過架啦 一係你咪坦白然後後果自負
緊係帶套啦
唔帶個時都係一時爽快賭大細搏無事
有事都係大家都知唔應該生
只係不負責任 又咁岩無事 所以唔好咁做

善意的謊言對雙方都有好處

一定要講! 自己做過嘅好事點解要另一半承受返? 你對佢好唔公平啵 !

佢之後接唔接受到你係另一回事。

你良心過意得去咪唔講囉

其實有冇俾ex中出過呢啲好閒
你話冇我都唔信啦

如果落過仔唔講就真係唔得

你講的話要做好心理準備

我之前條女同被人口爆過，從此我再沒同佢kiss過一次

講咗就88，
唔好講，有啲嘢唔知好過知

信我，唔好坦白哂

講左點都有條刺
利申:中出人果個

其實有冇落過仔呢啲好閒
你話冇我都唔信啦

如果拍過AV億人斬過唔講就真係唔得